Состав участников проекта: 2 участника

Задание для студента №1 - Елизавета Барилик
Сверстать шапку сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана).
Сверстать секцию People Are Talking About Fork.

Задание для студента №2 - Анастасия Молодова
Сверстать блок Revolutionary Editor. Кнопки watch/star/fork на макете сделаны одним слоем, поэтому с макета не получится скачать иконки. Сами кнопки надо сделать, чтобы выглядели как здесь справа вверху (оттуда же с помощью инспектора можно взять все SVG иконки и скачать используемые на гитхабе стили).
Светстать секцию Here is what you get.
Сверстать секцию Fork Subscription Pricing. В блоке с прайсингом третий элемент всегда будет "выделен" и будет больше других (то есть не по клику/ховеру, а статически).

Список использованных технологий:
Gulp
gulp
gulp-sass
browser-sync
gulp-js-minify
gulp-uglify
gulp-clean-css
gulp-clean
gulp-concat
gulp-imagemin
gulp-autoprefixer
